【非抽水】終於知道巴塞輸波原因

我最主要就係想指一巴塞輸波的最大原因，當然球員和教練都有一定的責任，但我認為最大的問題是反巴的那幫人，我上社交網站上看到，他們日日都在評擊巴塞，是巴塞輸波的關鍵！如果不喜歡巴塞的話，就請支持其他球隊，為什麼日日都想希望巴塞輸波？巴塞這幾季做撚左歐聯8郎，都是因為那班反巴的7頭日日在咀咒巴塞輸波，而最不幸的是，竟然連個天都幫埋佢地，搞到巴塞打到咁差。 唉！我明白有批評才有進步，但現在的巴塞，真的很需要各隊球迷的支持，才能重震雄風！請停止對巴塞的批評或咀咒，並關閉其有關的專頁和網站！巴塞成績下滑最要主原因是反巴人士不斷的干擾，如果他們的不停止反巴行動的話，那就消滅他們吧！只有這樣做才可以令巴塞做番一隊歐聯4強！

一地玻璃碎

等我仲認真睇左頭2 句